(請聽我一言) 今次令到大陸群眾被煽動仇恨我地 其實係百害無一利 唔好以為對我地冇影響

大陸人同香港人係冇親 同面對住中共獨裁政權 兩地人可以當係自己友 之前整咁多反攻中國既文宣 難得可以拉攏到d中立大陸人 依家冇啦 中曬計啦 中共最擅長利用群眾鬥群眾 令到你地鬼打鬼 依家中曬計

如果依家仲有人話 大陸人憎我地香港人 對我地有咩影響？咁證明只會令香港勝算越低 香港人依家勢力咁薄弱 仲係到樹敵有咩意義 我地係好應該拉攏大陸人 可唔可以有返d政治智慧

利申：我都好撚憎支那人 但逼於無奈因時勢要同佢地同陣線

Push呢個啦

【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

(請聽我一言) 今次令到大陸群眾被煽動仇恨我地 其實係百害無一利 唔好以為對我地冇影響

唔黎香港就夠啦

大陸人支唔支持對香港有咩影響

群眾鬥群眾

南韓都做唔到反洗腦北韓
唔好咁天真香港會洗到大陸個班人

做到就Bonus
做唔到根本好平常

完全唔明 刻意令到大陸群眾仇視香港人 對局勢有咩幫助？

兩個情況大家試想下
A - 香港人 對抗 中國政府
B - 香港人同大陸人 共同對抗 中國政府

擺明B對我地香港人有利啦

上網周圍鬧人？

無限同意

多個幫手，好過多個敵人

大陸人點會幫你咪傻啦 有腦果d去哂外國啦 會反果d自己都會反到啦洗鬼同香港人一齊反咩

推

大陸人有民智果班都唔敢出聲啦,淨番係網上講野果d 你明嫁啦

其實你上一個叫品蔥嘅網睇下，入面全部係好清醒嘅大陸人。如果咁易比人洗腦嘅一般都叫唔醒，唔使擔心，醒左個啲唔會訓返，距地只係唔敢出聲。

［極重要］投個票，癱瘓先 定 宣傳先？

外國嗰啲仲無腦呀
因為佢地有錢，我是中国人我自豪
日日係度講要認同自己國家民族嗰啲咪呢啲

你點會阻止到網軍嘅煽動 just ignore them

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

煽動佢地剪哂落黎既通行証

付小哥做左香港英雄

大陸都有受害者，固步自封被全世界唾棄，乜都叫問林鄭無好處

某程度上你都比大陸洗左腦 令你有錯覺大部份人盲目撐中共 佢地好多留言都係五毛 其實仲有好多清醒既人 之前武漢就係好例子 呢位重慶人兄都係

重慶男聲援香港 遭警方拘押

大陸人本身都仇港啦
本來思想就根深蒂固咁俾人洗咗腦
我唔覺得網上講兩句就可以改變到佢諗法
加上個邊網絡咁封閉
我哋唯一改變佢諗法既方法只有當面講
而機場文宣正正做緊依樣野
大家可以睇下nyt最新個邊講China disinformation
我覺得就好難救

被洗左腦 通常要有切膚之痛先會醒

例如係樂加公寓 小粉紅護旗手即刻變左隻無家可歸既小狗

理性果班睇左2個月一早明咩事
剩底果班唔肯醒既 粉紅既 你覺得仲可以點

最撚可恥係班離地愛國
我有好多親戚都係去晒美加再係到厲害了 我的國

好老實講 琴日今日果兩個大陸人係一個局黎，刻意安排好去激起你地民怨去圍打佢，然後再係大陸瘋傳 中共嘗試煽動自己人民去仇視香港 呢招擺明對中共有利 你地仲話對香港人有咩影響唉 唔好咁豬啦 我地面對係中共邪惡政權 佢地最識耍手段 我地要左手懷柔 右手插刀明未

認真 我好認同打柒d大陸人 抵撚死 但打果陣可唔可以唔好比記者影到啊 求下你地

咁睇就啱

係時候打輿論戰！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

然後講唔過去就話抵你地「過不上好生活」
呢啲人離撚晒地
第一以為自己好撚勁
第二佢地日日剩係睇官媒形容示威者做「廢青」，就真係以為香港經濟好唔掂

On9

大陸d民意係假嘅，唔洗咁上心
參考之前d反日抵制

大陸其實仲有清醒既人

咪玩啦，我就未撚見過一個打簡體既講過人話，佢地從來都玻璃心又自卑，成日覺得人睇佢唔起，兒家有小小錢又有位仲唔狗衝埋黎入咩

啲family gp都廢撚事理班仆街
自已上撚左岸就係到講風涼話
你班友當年走都係因為驚共產黨
依家竟然吹奏老共 係咪食得太好個腦塞左
咁愛國咪返去住囉 屌你老母

班愛國青年永遠見唔到連登仔愛國嘅一面
我地永遠支持即時武裝鎮壓樂伽班維權上訪撚

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

因為琴日中計 所以今日狗察記者會全部紅媒 仲多左大陸媒體問 仲覺得冇影響？今次我地擺明中左計 但下次做返好d就冇問題 加油

樓主想建設民主中國？

老實講 如果琴日大陸係怕比人發現係公安 一早搵狗盡快救佢出黎 結果拖咁耐 仲拍曬片 擺明set好成個局 準備埋劇本

唔好抹黑我 大陸人唔適合搞民主 但問題係我地勢力薄弱 一定要借力 拉攏佢地

你知唔知中共用香港示威去合理化六四屠城同令大陸人覺得民主係毒藥

source?

老實答你，我喺外國做嘢，個中国同事(外國讀書+做咗嘢好幾年)仍然一路覺得成件事係香港人衰,話我哋自己覺得與別不同. 你要明白無論我哋做咩佢他都唔會明白。所以無謂諗佢哋, 國際睇法先重要。(所以我一路解釋俾外國人香港人嘅諗法）

上微博百度睇睇五毛言論
當一般人開始仇港，就更加易接受呢d歪論

如果反攻大陸文宣成功
令到大陸各省起義 加上再加外國媒體助攻
到時中共都唔得閒搞香港啦
呢d你諗到唔洗我解釋啦

因為老共呢幾年攪到中國有少少起色
所以班人就覺得冇民主冇咩所謂 又成日用坡佬做例，覺得可以copy佢地果套過黎

弱智嗎？只有二元選擇？
大陸佬點都唔會幫香港ga la

唔需要真係拉攏到，你淨係搞下文宣中共都已經驚咗你架喇

品蔥好多相關分享

係 所以希望文宣幫下手 中共好怕你班香港文宣